頂唔順而家啲撚樣咁唔衛生

頭先落去m記食嘢，仆街啲人原來食嘢唔戴口罩食
正常人都知應該扯高少少口罩 放嘢食入口 喺街飲水都識咁做 點解平時食飯唔識
咬嗰陣戴返口罩啦屌
勁撚嘔心dirty 已經cap了圖
好嬲 點解啲人咁唔衛生
好難零確疹囉 因為呢d撚樣

唔好出街食囉戇鳩仔

blame the victim?

戴口罩食仲dirty，個嘴啲油痴晒落個口罩度